有冇ching覺得大師今次講得岩

hit and run!!!!

倉底唔liquid既清撚晒

紀錄在案

大股全部減一半